[急] 香港夜晚拍拖有咩地方？

諗唔到
唔使講酒店名啦 就算要去都要搵個地方散下心有feel先上

夏天熱辣辣 室內活動好似好啲
巴打有冇地方推介

好撚煩每日放工攰死賴賴仲要諗同條女去邊
我勺佢老味自己又唔撚諗,又話悶又乜又柒
好喇諗到去邊又唔做下功課,下撚下旨意晒我,搵唔到路又黑面又發脾氣
我屌你老母分手喇!

留名

觀塘海濱

Know that feel bro

Lm

lm

啲mk 型男去晒邊

留名

諗到一個，坐電車

唉 屌

將軍澳個大公園好唔好行
心形石頭堆個度又點睇

百佳

去海濱長廊到吹下風
weekend可以去下尖咀 都幾多人唱歌
(雖然好多都唱得好難聽)
或者去牛頭角個邊 個到夜晚幾靚

係屋企屌緊西

屋企樓下公園
海旁
靜靜地咁 拖下手仔 傾下計